# Аттестации

Аттестации по курсу "Java Enterprise Edition: разработка ПО" от университета Иннополис

* Оформление аттестаций аналогично оформлениям ДЗ.

* Для каждого проекта итоговых аттестаций - отдельная ветка (н-р. `attestation/01_reflection`)